屌你一早著摟屌裙返工

依家d女人真過份
一路行一路扭下扭下
個屎忽邊都走晒出黎
就差未見到條底

10

伯母咁早開工？

9

8

7

6

4

0

冇圖學咩人開post

你老母咁早就做雞